投票率低地區唔使灰心住，可能只係保皇黨唔夠禮物派

某d區例如鄺仔既北朗同埋太古被咬耳仔果個
佢地果區本身泛民都贏到開巷
保皇狗根本插針都插唔入味放棄果區派禮物
果區d廢老無禮物收味無出黎投票
所以低都唔一定輸

鄺仔選情告急喎

咁北朗而家得翻老人邨係會驚既
不過都要睇保皇出幾多力

一定出盡力打爆鄺仔